屌奶星 又俾埋d咁嘅對手我地利物浦真是冇肉

咩羅馬wor 我真一個球星都up唔出 你話皇馬就差唔多 四強個對手仲弱過八強 真係笑死人 呢條真係上上簽嚟 我地利迷買定機票book定酒店去基輔睇決賽都得

食屎晴 大家一場手足炒返係456球算

樓主垃圾

why

莫非今年我利終於再次稱霸歐洲？

嚟緊十年都稱霸

水土不服

之前而家之後都係
唔洗咩嚟緊十年

等binc

真正嘅利迷唔撚怕俾人bin，因為根本冇機會俾人bin

系

樓主係咁扮我地利物浦球迷有咩居心？

glory hunter黎

天祐利物浦！高普抽中上上籤 距奇蹟越來越近

歐冠盃4強的抽籤已經揭曉了，利物浦將對戰羅馬。即便是羅馬在八強里爆冷淘汰了巴塞，他們依然是今季歐冠盃四強里公認紙面實力最弱的球隊，高普的利物浦避開了皇馬和拜仁兩大豪門，無論從哪個角度而言這都可謂是上上籤了，紅軍距離創造奇蹟又近了一步。

暴迷咪攪事

我真係暴迷

打錯字

自爆

我最手足

On9沙拿唔係俾你買左番黎你入到四強？ 多謝羅馬啦

禁藥狗

米屈

哈。。畀啲咁嘅對手利物浦。。簡直is侮辱。。

又保送入決賽

咪攪事

利鬼識打弱隊

保送奪冠啦

四強無弱隊牙

駁唔到

我自己都駁唔到

我人格證明你就係暴迷

你都是

保送利

最域

維哥=49000

迷雲shut up

羅馬中前場其實唔弱
中場略勝利記少少

最聯

我地利物浦有軒達臣已經屌打啦

利記贏曼城，睇落好勁，因為曼城英超只輸過一場
但羅馬贏巴塞，巴塞西甲直頭不敗wor
點樣可以覺得利記高班d
頂盡咪55 波

燈撚死利啱啦

冇燈

歐超盃 利vs阿